記者問：用雷射紙遮眼，係咪射歪咗？

邊間報館

應該學 TVB 記者
問題最有質素

邊間報館

似立場把聲，女警犬都係望住立場cam方向

利申：唔sure